屌你老母利狗，搞鳩摩連奴，家下曼聯好大機會前4

屌你老母高普，屌你老母沙拿，屌你老母文尼，屌你老母沙基利

玩大左

睇呢個傻仔

💪